[I/A] モバサカ Champions Manager (23) 改版即將來臨

新post留名
追埋舊post先

留名

好憎油王盃，成日對嚟對去都係嗰幾隊，仲要係電腦成日用嗰啲隊去屈玩家機，真係好X想mob 社取消咗佢~

不要怕, 終極油王盃仲未出

2位金主Platinum了, 幾時有利雲睇睇呀

BTW, 為左解任務拎26任既話, 遲D公會簽到/公會戰呢類係陸版都計入日任內, 唔知mob社會唔會加日任次數/更快解決26個日任

病死了。今日好返d。係咪有公會？

見波叔叔用返維度

隻柏巴中左毒咁

D素材盒仲底買過球員盒

幾時改版？星期3定4？

FF緊SS盃我可以砌隊屈機隊

SS球員得一招主動技，每個球員都係咁上下，唔會好似五/六星球員咁多變化。

11個球員點放點排陣，更加考玩家。球員技能有限，用得呢招用唔到第二招。

覺滿唔難，連攜同化學都唔太難，差在玩家肯唔肯花時間去升啲SS球員...

小弟下個目標應該係SS杯

珍重

Uber 你係咪有telegram ?有d野想問你？

病左幾日。我小組包尾唔知衰乜。

未有公布

擲骰子 5000石有25次

我玩s算，每人十五格技能，唔使覺醒

有呀

10連卷=2000
SKIP卷*150=600
燒餅*30=1500, 但唔會有人買咁on9

即係抽一次要成2000石UP 50%機會中6星
不了

比mega便宜既..........

轉打WS杯啦~ 入十六強先+1、八強+2、四強+3...
另外，mob社更新改個幾次，極度懷疑取消咗保底機制，而家啲10抽券抽咗幾次都係三、四星，真係卧底警犬~

ws小組包尾

行到呢步我又想囉埋果2400石先再算

心理壓力都幾大~

好多巴打話無左啦

轉玩一陣WS, 等自己係Crtstal個pool大D, 較少遇到痴線佬既.......

其實素材包有咩用

樣樣得一件

快D突球員囉......

係喎

唔係1/40 喎

自

除非隊波一下子可以覺滿幾隻6星，唔係上到crystal/platinum隊隊都廿九幾萬咁畀人sm，真係人都癲

Uber, 我覺得WS & GX 夠玩啦

應該點抽都係果100名內，同埋最近兩、三次我見好多高排名都會輸比無名次
見過名古屋16強同隊低佢5，6萬戰嘅對手兩回合2：2 3：3輸作客入球出局
所以你話COOL一排，可能D對手都係一樣勁

太多高手喇，KEEP住有勁人出現
拿拿聲沖隻利雲再算

新手玩左一個月

唔想用美斯但又冇其他隊長

等8LV轉會指定既terry囉, 你隻messi廢左招正確

過晒三十章，全三星，但張十抽券抽垃圾

我之前講過你隊5星夠上GOLD嫁啦 你宜家差WS GOLD既利雲碎片姐嘛

有80個拼圖的換咩比較好？

我D skip仲有成2000張

假設每日買10次石：1100石=1200體
1200體打到150場（先唔計skip卷）

無ap活動下，假設打17-24紅色料關卡
平均5-6成掉落率，當佢6成
1100石=1200體=150場=90碎=2.5件紅裝
3000石=3272體=409場=245碎=6.1件紅裝

Ap活動下3000石=12件紅裝（未計skip卷）
素材盒3000石=10件紅裝

計埋skip卷，素材盒同雙倍ap對新手黎講性價比差唔多。

老seafood打到25+既關，掉落率好高好多，不適用。

保方 你隻嚇凸無人用, 廢到無朋友

老seafood最岩都係買橙素材嫁啦 25關+之後紅素材都易出丫嘛

都係，橙素材最抵買

係升球員上突4博轉會出，順便刷紅色素材

買佢老母
都無球員比我突

GX升Platinum壓力&難道大過WS升到GOLD 好多

係，波叔叔隊波係勁，但有唔少新晉油王喺到，佢最高24萬9戰都唔包入決賽

波叔叔最恐怖係手上有唔知幾多隻6星覺滿+洗好.............. 你見a.c.s都係勝利11人

超爆啦

最強正選11人(滿覺、連攜全開 兼11個都開晒3條化學formula)，最盡都唔會過30萬戰力...

然而，GX杯一隊唔好話全覺三(冇化學作用)戰力為: 17105 x 11=188155 / 19473 x 11=214203...同一隊滿覺20463 x 11=225093/ 23315 x 11=256465, 可以一戰，基本上對到15萬戰或以上球隊都唔可以穩勝。

覺三同滿覺戰力差至少一兩萬，甚至最多七萬，但唔代表啲咩。戰力稍遜嘅隊伍靠戰術、陣容、組合技等，贏高戰力隊之前幾個post都有講。

喺金字塔嘅頂端全部都係高手，每場勝仗得來不易，真係好似歐聯淘汰賽階段，步步為營，因為真係一子錯滿盤皆落索!

烏巴幾多戰ko哂30章？
我而家16萬左右諗緊試唔試衝主線

AP活動有冇話幾耐出一次
冇兩倍掉落去刷素材好似好浪費

我隊波最高16萬7千戰，但好多時唔係靠最高戰力嗰隊波過，而係靠16萬1千嘅怪陣

WS相對壓力細好多, 大家差唔多戰力情況下互相格劍

FORZA得返12小時開始
持續2日

其實利雲無得市場出好可惜…基本上無可能突滿即係無用…

岩岩用石刷轉會 出左...

心理戰輸左畀mob社

有無巴打有滿覺古天奴比我試下陣
我想試下壓逼前多格D中堅會唔會飛出去全消佢

咁睇黎要照刷先

#mcss

幫VIDAL開連多3000戰力

Hi
加我Mcss.Fc

一早加左你

我都刷刷左3隻。之後個日刷2下轉會就出埋第4隻

我換齊4隻...
唯有忍痛洗走佢

我個陣你未必試到啲咩

每次forza最好刷滿一隻岩口水既5星嫁啦, 小弟有幾隻5星卡係覺2, 幾個月都唔出埋最後個隻

而家努力刷walker, 買體刷, 18000點都唔難
上次換完4隻耶穌再換左隻R洛

有多其實買黎環吹會唔會仲好？

有資源可以咁做嫁

有次我刷到2萬幾都唔比4約我

無錢
頭先賣野仲要睇住D 4星係咪要黎開化學或者手紙
好在上次烏巴list左一堆出黎

新手第一次刷forza
刷左就黎8000分得2張gimenez 0張walker
我見頂樓話平均2千幾出1張
係今次機率低左定係只係我冇運?

無運, 有巴打試過萬幾點一張約都無, 去左非洲再無返過黎

陸/港版既貼紙功能

【有無時間限制？】
閃卡兌換後為永久擁有，並無使用時間限制

都係睇運 上期耶穌都係刷到第四日一日出哂四張俾我

係要整50%，必中6星既多d石我都肯比

無左保底功能之後, 好似多左見出10連2隻6星??

擲骰子/300/mega/福引 岩唔岩呀

MEGA唔係包中咩?

打FORZA係咪打上級最抵?

ws 上gold1 要19分，最快係連囉3冠，即係21日
呢一刻都係gx快d 斷估唔會小組賽出局扣分嘅

咁勵志

所以出必中都係12000石

好像11000石才對~

非皇

我都想換自己
只係果時仲未落坑

返到hk

結果都係頂唔順殺多次分身，刷完一部forza刷第2部慘過番工

終於打到上25章

卡住咗喺25-6

25-1卡緊
升下戰力先

打到26-6

第一次轉會出兩隻 一隻覺滿一隻垃圾

咸哥賣舊買新???

無錢 後悔升滿左 好彩無覺到

forza同油王盃最哂時間

成個星期無出6星 一出就出唯一覺滿果隻

我見親6星都一定會買
大不了咪留黎環吹

那有錢？
留黎環吹都要石啦

下下都要入3,4球
迫人玩緊迫,反擊,長傳窩利
除非戰力好夠,先可以慢慢短傳/突破
升左兩隻突破人 但打故事o係邊線扭波用好多時間

主線用 大腳+volley 一了百了

豐儉由人

今期forza已經係第20期

幾時有拜仁復刻呀

首先要後方夠戰力
我用4隻2覺後衛+1覺保方 都守得好一般
唔敢轉龍馬

我到27-7, 得75分鍾要追4粒

屌牙
岩岩仲見唔夠錢買人 賣左隻0突龍馬
本身升開隻龍馬得1突
呢d即係局你大腳+窩利+狩人

你課開金, 龍馬/保方可以雙管齊下囉, 命運係mob社手上

自膠 睇錯左做一開波就75分鐘
而家卡緊25-5, 都係75分鐘追4粒

如果打呢個陣用邊個打omf好？ 升卡叔定魔笛定韋禮安好做覺2好？
如果轉陣有無推介？
暫時諗住覺3莫拉達同艾巴，如果我覺2龍馬去代替覺1 Navas好？

用覺2龍馬啦, 又有幫老師開連

今期碎片換呂布??

卡叔+modric都可以覺2, 主要睇歐聯對方封你kill+fox/長傳+volley, 因天氣而變陣

OM宜家用住modric先啦

龍馬換NAVAS係戰力既數字升, 但防守力會跌好多, 自己諗
推主線會換, 歐聯就不了

想換呂布 所以應該會再課
如果換得呂布 到時就一齊升龍馬
家下先升莫拉達同艾巴先
我可能先升modric 一黎有招手術刀用住先 二黎無咁撞技 三黎如果中拉莫斯可以連 卡叔撞左節拍機

Thx由巴

都係 不過推到主線都緊要 家下卡住左
Thx威巴

最近6星轉會機率好似低左

前幾日無錢先黎轉隻t silva 搞到我放左

最後都無用到龍馬，用返啲獨食撚踢前面，一拎波推一推就鳩ban

你d六星

插水+罰球真係萬試萬靈
另外，對鏈防真係龍馬+伊巴/古天奴扭完遠射/尼馬、蘇9等等 插水+罰球

GX一上左crystal
小組賽就撞到d 25萬戰既痴線佬

仆街 轉會洗走左隻巴爾 好灰

Sad到咁

想問下Torres係咪真係無咩用?

同埋 其實留4星球員黎化學作用 其實抵唔抵?
我戰力十一萬左右炸
同埋無玩四星歐聯 升呢堆化學4星黎玩4星歐聯又好唔好呢?

自己搵CB有全消既朋友打幾場友誼賽, 全用廢托黎射門, 好快有答案

主力玩5/6星輪流轉啦, 獎品更豐富, 可以留非轉會指定既3/4星先, 再睇手上5/6星差某些3/4星就可以開到化學作用咪買囉

Torres 我個隻得覺1 可以覺2 戰力得5千 所以試唔到咩野 所以先諗住求個答案/方向 我就放佢係度睇倉算

我主玩5/6星 但係兩邊都係銀炸 唔上唔落咁 上次玩六星仲俾我9set陣set到小組第尾出局 (本身好似係4隊入面最低戰力) 家下落左Bronze 入左四強 希望拎番個Champ上去啦

係2邊走架啦, 建議練好WS隊先, 練完放置係度再練6星, 練到差唔多咪轉打GX囉

GX箱係好吸引呀, 都要諗下巴打投入左幾多先得架

WS 得8萬戰左右 大部份都係差1覺/滿覺 主要係無咩升技 但係6星主力都未升夠技 (Vidal,Modric) 搞埋就去整整5星隊

成堆6星等緊我升啦

好在我六星少 好集中 覺左D有用既 其他就等下先算

小弟WS差少少就升crystal+WS練多1萬戰力左右就應該去到gold = 利雲get

Ws有無咩心得
今日開始執隊升

跟GX form一樣

3大團buff+隊長
技能組合>自幹

主流防守係咪都玩最後尾+全消+盲眼 ？
5星球員好多選擇 花多眼亂

主流防守係咪都玩最後尾+全消+盲眼 ？
5星球員好多選擇 花多眼亂[/quote]
任你點玩, CB全消就緊啦, 有人GK直接大腳+volley 快捷方便

起步無耐 發現資金唔夠
係咪應該集中覺5星先？(其實唔肯定起手既5星算唔算有用 怕浪廢資源)

新玩初頭CP值最高係玩GX盃(WS/GX歐聯反正都係輸, 機率上GX箱可以換到更好既野)

5/6星雙修, 最好練5星又會有機會係6星用到既 = perfect, 好似上期Jesus同今期Walker. 到左玩到一後時間, 手上5星開始有D所謂技能比較靚+配合forza新出既5星, 咁5星隊就開始成形, 就可以投入資源去玩你手頭上最岩玩既5星隊. 升緊5星隊既同時, 靠免費10連/活動/免抽取得既6星有返咁上下, 再睇下邊隻岩就升上突4等轉會囉, 呢個過程係長嫁啦, 想速食就大量課金/轉去陸港版

等我仲揀6星歐聯俾人屠
我主力升緊d手紙任既五星
我有課金既。打算等骰仔先all in

擲骰子活動

你可以all in了

獎品一樣 玩幾下算

吐血.....

第12下17點出隻小白俾我, 環定覺好

每次玩到500

好想要巴利
但應該要課好多

玩到500要幾多石?

我而家係日日買體刷forza...仲未有walker約
信封都唔多出...

應該要多過1pack少少

WHERE ARE U WALKER

擲左1次得5點, 擲到500先9碎片, 手上得20碎爭60先夠
黑起黎擲極開細獎品又西, 都係不了

想問下以前擲骰子係咪都係呢三個球員

話左擲骰係好貴

到左500
10000點內啦
感覺今次難擲啲

無double真係不了

35抽暫時兩下17點

same

新手刷首抽係博佢中17 ?

50抽3下17 up返住工禁 冇留意有冇18

17/18啦 是但啦

再黎過

拿拿聲入隻保方先
覺2唔夠做

40下 零17 零18

67抽

好像有人好歐洲,又有人好非洲
我博唔博好呢?><

決賽 今次好似有啲機

有機

我中一下17
跟住第8隻小白

我需要龍

算了，抽了47次，中左1次18。夠了

抽完之後發現冇隻岩用

將夏神放右中，泡菜放左，古亞達度打右閘，同埋呢隻4-4-2我個人覺得麻麻地

唔該巴打, 擲返免費算啦咁我
頭先擲到16, 開左隻4星

我依家最缺係d長傳好手 諗緊如果夠碎 應該換摩迪定保方先

換左列貝利lu,可以同洛賓互連

modric係轉會指定.............

骰子好定等福引
只有5000石

轉會姐係點？ 我真心未試過唔知點換

睇哂第一頁先

骰子除非你課到夠分 唔係都係要靠運氣 福引就100% 6星

福引只要唔係7獎都已經賺左

我就覺得福引好D,有50下
5000石應該中到特獎

骰子得25下,難中17/18
17個箱分分鐘都係比韓仔多~
不過碎片同金都易中既~

最重要睇你想中D咩

睇錯左做環吹
依家我除左環吹都好少用石落其他地方

啱啱抽左兩下 計埋免費 有兩次都兩碎 加埋活動啱啱夠80碎

Mob 社快撚啲開公會畀我哋，我哋要拎碎！同埋擲骰唔reset雙倍石，你玩埋我個份！

應該呢個星期更新吧~
3月中旬係呢幾日

擲骰 好過褔引咩?

禁左2下骰仔，出錢

如果計算所有活動送既, 差幾至十幾片先換到今期心水咪換囉; 差好多咪要諗諗

10抽9碎片 1x18點

轉運了

lv8市場就會出
又比滿覺6星我，屌

本身有 洛賓，係咪列貝利好d
定係換迪布尼？

緊係列貝利互連

85抽
17×3
2×碎
是否黑仔

恭喜

80碎應該換伊巴/朗尼/保方？
個陣打落冇乜長傳

感覺碎片難抽左

64抽加埋活動夠碎了

想問問6星SO9是咪無乜用

列貝利啦

[img][/img]
同擲骰子好有緣
三隻都集齊

但我有古天奴
迪布尼 可以傳中 呂布 好難選擇

第三隻小白了 是咪要我覺佢

迪布尼唔係限定，有機會碎出，但列貝利係限定喎

係喎 憑你呢句 換列貝利

驚你呢頭揀完迪布尼，跟住免抽又出

上次換列貝 今次諗緊巴利定迪布

其實暫時出左有咩限定

我諗住今個月免抽中朗肥 就即刻換呂布

+1

小弟中左了

部分皇/拜球員, 自己睇圖鑑啦

開唔到連總覺得差D野咁

實用性 迪布啦

計埋限定呢D無乜作用既bonus咪巴利囉

咁咪用多80碎換月巴囉, 今期包埋

那有碎

計計埋埋差幾片, 靠公會箱+呢3日既無料開運啦

計埋活動 換完呂布得返1碎

無洛賓係咪換巴利好d?

迪布尼？

骰子易唔易中錢
儲左幾日都未買到隻六星

而家107碎

我中左5-6000萬, 無人想中錢

好易
20抽中咗4千幾萬

我諗緊課一pack抽碎換伊巴

中場有2隻長傳+GK都叫無長傳!?!?!?

你可以等日後會出既幫老師, 你CB無全消&防空, 又可以幫龍馬開連;

換黎覺/新血係一個好問題, 你自己決定啦

計埋活動差幾多呀 我覺得碎片難抽左 等其他巴打補充

人地話粒粒皆辛苦, 我就話片片皆痛苦

差24塊 ，其實好唔願意課，但呢輪唔搏一搏，唔知要等幾耐先有伊巴，早換早覺早享受

今次骰碎難出左勁多
我500分得25碎1個17箱

屌爺黎講,應該唔係難左~

物極必反

搵到了 THX

有迪布尼
諗住左巴利右迪布尼

要留少少石玩AP, 呢3日除左無料, 擲骰子不了

超難出
888分2×碎
65抽
聽日再課再勵

85抽至岩

易...
抽左2億幾了
就黎可以買2隻6星啦

要再試下陣，中間兩隻唔識出技
其實玩長傳長遠有冇必要換保方？
換朗尼係諗住開伊巴連

一pack石
34x分 22碎
換左保方

玩長傳同換唔換保方無關係, 只係龍馬係度就多左一個技能組合

一個偏攻一個偏防, 睇你著重邊樣姐嘛

我唔會為左開連而用左80碎片, 片片皆辛苦

睇第一頁既戰術link 再set唔同formation+戰術打friendly

10800嗎

兩個4800

我都係不停中錢

而家d分組好恐怖
見到幾位巴打

如果想要1500活躍，係咪預左要3pack 10800???

4至5 pack

多謝巴打教路
咁我存多d等福引算

得返100石

唉 我唔敢課啦

有雙倍可以諗諗，用左就不了

留石，過幾日AP了

明哂 唔該哂由巴

福引覺得易有10連多d，又有機會特等

以及人d十連好難中 成日全3星一兩隻4星

我都覺得迪布特別D
同埋LMF RMF 長傳真係好勁

黑到咁
BTW想問幾時先雙倍石
得返100 唔知點打AP活動

喂阿哥...

活動來講大獎不嬲都係Bonus...

全體活動好快有400石啦

唔係想要大獎
不過咁睇福引投資性價比拋離SSS同骰仔太多

上次forza換左4隻耶穌, 結果轉會有得出
諗緊今次換4隻walker定係各換一隻加得個5星base好...
玩左就黎4個禮拜, 而家諗住搞掂隊5星先

骰仔個主要用途係抽碎片

有舖刷acc癮, 今次刷出保方

我就會刷3隻。

不過真係睇有沒運

講真，當初如果知轉會會出我就刷一隻算，冇列明會唔會出真係好有問題

屌，響油王杯見到一招好狗
好想響歐聯試

真你唔撚係瓜.jpg

我都係

取得方法空白有以下對策
1. 除非係新出既5/6星皇/拜球員，否則之後好大機會入pool
2. 球員突4後基本都會係轉會市場出，宜家唯一一隻不會出係special迪比亞路
3. forza刷哂4隻定主刷一隻覺滿?? 老seafood前者&新玩後者

首抽兩隻6星龍門 開唔開好

多謝由他巴, 繼續刷下先
隻耶穌都未覺滿, 等緊AP活動

小弟打完白金就應該轉打ws hea hea先

有保方就開, 冇再刷過

打咁耐終於贏到一次

其實隻forza 有需要用就緊係刷滿4隻啦~
等轉會出都唔知幾時有

耶穌覺2, 轉會連出兩次, 跟住覺3完今日又出

唔係wor...5星係咪覺3滿...應該係覺1同覺2先岩
自

其實遲玩咋~
第2期forza, 5* kimmich 已經好正
仲要擺咩位都得

等緊拜仁復刻

唔係而家應該滿覺

全位置制霸

我其實都係新手 ，諗住主力搞好隊6星先

邊個巴打手上有6星既Alaba呀

免抽中恩尼斯達

中左艾巴，可以滿覺了

明白

歡迎富巴、由巴、轟巴等活躍會員可以add我，一齊交流

我可以加嗎

可以呀，大家可以照加，發言數量唔太少/我認得，我會回

烏巴教室

入黎學下野

hyde 兄

唔咁當，大家交流下姐

好

認得呀, 唔係問得一兩次都記得

咁不如開tg group 啦

我唔識攪, 有人開, 我入去join算

曼聯出局抵能死

我隊愛隊事作客入球

首抽 擲骰子好 定 mega pool 好 ?

呢度好多曼, 小心講野

請睇第一頁

Nigger 886

想請教烏巴打主線既野

第一次過唔到，試多幾次好多時都過到。

擲骰子 D報酬係邊可以拎.....抽中左17

新手可以嗎

遲d tg請教你 返緊工

OK

見到消費活動有講粗口既衝動

Me too 下次要等一日先課

mob社由頭到尾都係咁玩

專登留左10800個兩倍未課

新手冇經驗

設定波boot第3行

贏完冠軍有好運 33個箱1張5/6星卷

等有雙倍先了 爆quota

法比好用, 再加你既C7

新玩既真係無心睇第一頁Q&A

擲骰子/福引呢類活動最好都係等活動最後1日(3PM)先出手嫁啦

利申: 小弟不受任何影響

巴打重課都唔志在啦

睇完第一頁
新手依家都係刷龍同前鋒再開
中咗GX mario 係咪冇用

中6星呂布/保方就可以開, 呢隻mario係團體buff人, 有用但唔係刷首抽最重要個類球員

擲骰子好伏 50次都唔夠500分。仲要整係中錢多 碎片都好啦

睇轟巴戰績好似改左

課6000就送10碎，改變策略課6000算

要等轉會慢慢覺返 之前出過幾次都無買

辛辛苦苦儲2000花
出5星卡希爾 我屌

50次都唔夠500分?
太誇張吧?
即係平均每次都無10點以上wo

上次110-120次搞掂
今次142 先夠1400分

3-18點
黑起上黎真係唔出奇

5/6星box得30%中6星, 之前睇個條片4個5/6box都中6星係神跡

原來咁低, 諗住中隻高基連/賓硬化都好丫

30%係mob社一開始推出5/6box自己打出黎

我都差隻賓硬化.....

技組靚 仲要幫巴神開連

講到好似無呂布保方就開唔到局咁

我應該PO首抽評價link

佢反而係中手紙人會加分，我地睇法就中手紙人寧願重刷

首抽無前 無龍⋯⋯⋯ 洗唔洗再刷過

迪羅斯 咸錫好高rating 我地見到用黎環吹
我覺得
自幹型：麥巴比、古天奴、尼馬
把握型：伊巴
全能型：朗尼、拉傑迪
龍門：保方

呢啲都值得開

你刷骰仔呀?
17,18箱都無龍,一定唔會中龍啦~

.... 係 有巴打叫我睇首頁 有骰仔就刷骰仔

我要重刷？

5,星箱我未出過6星

係wo, 由巴咁教~
其實無咩所謂

玩住先啦...開始果條女未必陪到你最後架嘛

135抽
18×0
17×3
橙 over 10
燒餅 20
錢3億

你宜家戰力幾多?!?!

突然咁多油王

琴日抽左差唔多1萬石先得1隻6星
但都幾多碎片
最後換左隻伊巴

但我最想要係巴利

近2期擲骰子獎品都一樣，唔知下次

諗緊課唔課10800

單抽卷都要出隻覺滿嘅玩9我

可開波？？

好低 得2隻覺1
左邊會轉埋巴利

開羅,反正過幾日全體活動有5*箱
到時揀隻龍羅

日本仔咁睇得起廢托既

衝擊波好勁wo尤其是保方當道

感謝
玩左港版20日先睇到日版
好佛心

日版刷首抽係咪一定要重新dl個幾百mb

正啦，尼馬伊巴，恭喜師兄甩難

好似岩岩師兄所講，到時張5星選擇卷揀隻5星龍，揀呢隻可以配合到伊巴

好像係~ 用wifi好快O者~

廢托一出果陣有95分架

基沙文同廢9 大家點簡

個網參考就好
最強OMF選手係摩迪先勁...
擺明晌omf長傳廢左咁濟~~

多謝哂，我都係新手，追返POST學野先

好的，感謝CHING

岩岩睇返 我差一隻齊佢化學
差個隻上次畀我拎左去環吹

基沙文

好難決擇
一係射死人
一係buff自己

睇對手龍門同後防

新玩既其實依家刷麥巴比起手都好洗好用啦
如果係刷骰仔既列貝利都好洗好用 前期遠射爽到
伊巴係勁但唔係限定 有緣份既隨時都中到 無謂曬時間長追一隻～ 反正你第時轉會出唔到佢都冇用
利申尼馬起到玩到依家十萬戰隻尼馬仲係覺0

唔知WOW左未
耶穌係POOL到有得抽

日版個網真心廢
D分完全唔準
當初我抽到咸錫94分仲以為好勁
然後D化學作用都好似唔準
例如史摩寧

分別用緊尼馬同包皮
包皮都好用, 但對住曲動閘/全消中堅都好吃力
反而尼馬打翼鋒穩定好多, 淨係升死一樣數值,
就可以做曬扭波,插水,射罰球,傳罰球

其實如果呢兩日刷首抽，首選係抽意大利pool, 得4隻6*， 其中一隻就保方。其次抽mega, 再之後先係骰仔。

終於叫做齊腳

無長傳人

6星迪保尼

得一隻好易被人針住打

40抽中，算好好彩。
跟住煩惱黎啦，刀疤佬定巴利

玩左岩岩好一個月
聯實終於上到7

咩陣先

公會戰小小畫面

D 介面靚過陸版~

一直都靚過陸/港版嫁啦

想問, 一日買12次體要幾多石.....
諗緊衝唔衝個skip券活動...

唔好課無限skip卷啦
唔抵
無限akip卷但有限體

第一頁有，花石係ap抵好多喎，呢d skip買1，2個月卡+加埋活動獎品已經大把

你玩多一排 D SKIP券就會多到想賣

thank you 各位巴打
咁我繼續刷forza等AP

sorry 由巴, 睇漏左
自

咁樣，我左路基本上定左，咁係咪刀疤佬變陣都可以靈活D?

新手排陣求救
新抽到伊巴 應該取代加比爾捷西斯
但係文迪應唔應該放正選?

從限定角度係; 遲d 80碎出左迪布都可以考慮搵

想問下，小課一百幾十係唔係月卡最好？？

打4-2-4 好過, 世3華dee打翼

係呀 每日儲石
等AP活動/累消 先用
平日就買50石既體

而加係咪有公會定就出
有啲想玩返

就出啦

有冇巴打可以收留我
好似先8萬戰到

之前成日見到你 都唔知你做咩棄
我10月尾先玩都過左你頭

卻巴之前PES 同CM 雙修，之後集中玩PES

各位ching 好，第一次係個post留言，想請教陣容調動

1. 岩岩骰子抽到18， 係咪應該換迪布尼先岩依家陣容?

2. 加埋全體活動就夠80碎，應該換保方定伊巴好?
練緊阿古路代替艾沙拉維

3. 另外可否建議現在陣容應如何排陣好?

thanks all

打forza三日都冇出過信封

講明先 我唔太在行
1. 就咁睇 迪布尼係呢個陣代世三會Fit 但係睇成堆六星無咩遠射 Ribery都可以考慮下
不過如果你FW玩Volley 應該迪布尼最好

2. 呂布好過阿古路 但係關鍵係有無急需要2隻volley FW
保方當然好 你後面都連到下 問題係龍馬配到前面Volley FW
所以其實問題1同2係一齊考慮既

3. 就咁睇我好似傾向玩Volley 多過意大利連 (我唔清楚連左個威大到點 比人屈Volley多D)
陣式上應該拎走OMF
玩442 玩防反 就雙前 呂布加阿古 左邊迪布尼 中間可能換埋卡叔入黎
玩中路型就換Ribery 卡叔+Modric放長波

睇大大教路

同你差唔多

早排10抽卷中隻6
諗住今次冇啦 要等番幾次

多謝ching教路， 我既疑惑都係依到，意大利連既防守唔知係幾強，同埋阿古同伊巴兩個都volley 會唔會個龍集中俾一個(伊巴)，甘就晒左另一個位(阿古路)

你老鼠

如果遇到盲眼後防就

都係嗰句，睇對手陣容決定出咩，冇一個放諸四海皆準嘅陣容...21萬幾戰都可以輸俾17萬幾戰，輸嘅原因好多時都關對手組合技同陣容戰術上

會唔會個龍集中俾一個(伊巴)，甘就晒左另一個位(阿古路)

又兩睇 就算集中俾一個 本身你打一個FW就唔係太好 人地一個泰利就盲左你個單FW
你本身係第2隻六星FW 所以都還好
加上如果你玩得長傳 Volley 發動長傳既就唔只係GK 仲有中場2-3個長傳佬 差在入隻迪布尼作用有幾大
問題1果度 選迪布尼係For配合 Ribery係限定+技能多元化 (不過炮既野 有一支都夠你變陣)
反而問題2果度 相當可以睇定D 仲有二十幾日先轉下一批 加上下一批 有比比 可能仲有新球員
你家下可以升住龍馬先反正就算有無保守 龍馬都係要整下

我自己埋六星少過你 真係比唔到太多意見 不竟我無咩排陣難題

我諗佢意思係怕電腦自己成場Auto傳死俾其中一個FW球員 令到另一個FW「浪費」左

想提升下防守最初+volley 組合 因為真係太煩 好易失
有無師兄有心得 放幾多隻後防同用咩技配合比較有效

艾思，我見佢而家個陣係單前艾沙拉維，俾人盲眼就

X2 我都唔識守
計埋長傳佬 好似之前有Ching話用積極逼搶 但好似無咩效果
又好似係用遮斷去防Volley 可能其他原因? 好似唔太work

佢應該係未因為太早有艾沙拉維 太遲有阿古/五星巴神姐
所以呢個陣本身已經俾某堆陣剋

都要睇電腦開唔開技

我隻拉莫斯長期開唔到全消.....

我係一開始得隻艾沙，抽極都係中場後防 係近排抽到阿古路覺2左，準備黎緊升技，而且都想打雙前，怕盲眼
如果阿古volley 加後備隻Jesus 打雙前有無得諗? Jesus 覺滿左但未升技
定係阿古加伊巴較好?

技能lv？唔夠對面前鋒高可能會被屈

短期目標就升Jesus搭阿古獸/阿古獸+艾沙拉維，長遠都係伊巴配阿古，有六星用六星; 歐聯方面都要打，小組包尾都要打，用嚟換獎品~

遲啲藍圖大聖換世三
Mario 馬斯換卡叔 哥基

而家碎片換拉莫斯好定朗肥好？

其實好多師兄都驚單前比人盲 所以選擇用2前
我反而keep住用單箭

我既睇法係盲眼都係機率 而傳唔傳到波比無盲果隻又係睇機率 打故事油王杯就手動補救傳比邊個 但歐聯都係電腦亂傳

我自己打3攻中陣 多元化進攻 唔駛怕比人盲 因為入球重心唔再淨係睇前鋒， 我就一隻插水 一隻遠射 一隻比波供應前鋒

大家點睇

明白，多謝烏巴同playnicker 巴打解答

技能lv9 , 打3-4-1-2, 放正中CB...
連打主線FORZA個D都見唔到佢開技

睇呢個陣Mcss巴你應該想玩傳中+頭槌、遠射、初衝+窩利

呢個陣攻強守弱，馬斯防中作用我覺得好過冇，反而同人鬥攻有著數，哥基個位放魔笛，多個人放長波俾前鋒會唔會更好?

如果想要團buff, 將卡希爾換馬斯都做到~

4-2-3-1?

都岩
變相唔洗換拉莫屎住
可以換隻朗肥返黎開連

望住有5千石好想抽野......
不過講真, 隻game真係送好多石下...
keep住日日買2-4次體都仲儲到石...

唔好阿古路+法老呢個組合 歐聯nert窩利就食塵
得返冷靜同扭波

暫時諗住換迪布尼(骰子)+伊巴(80碎)， 睇情況再排雙箭定單箭(伊巴，亞古獸，jesus揀)
個陣都應該仲有幾個方法入波
初衝+volley
長傳+volley
傳中+頭鎚
插水加fk
ck+頭鎚
直線+fox (如出jesus)
不過係無重炮

唔知有無講錯

我係之前pes諗住玩兩個ac先棄
啱啱twitter見到就出公會可以大家互動攪到我想玩返

破對手尾指+全消陣唔包重炮~不過如果非尾指龍門+2CB全消，重炮就好有用

唔好意思烏巴，即係保方+兩全消中堅，重炮就無咁有用? 定係調轉?

是，保方+兩全消中堅，重炮就無咁好用
龍馬/奧比歷/紐亞/祖赫特+兩全消中堅，重炮好好用

龍馬/奧比歷/紐亞/祖赫特+兩全消中堅，重炮好好用

係？點解?

skill Tips入面有講尾指剋邊啲進攻技

另外，因為兩全消基本上扣晒正前啲成功率，要靠遠射入波

你講完先留意到skill tips
另外想問如果打右後，一隻滿覺5* de sciglio 較好，定用覺2史摩寧好?
通常都會有6星就用6星好，但史摩寧個技打閘又唔岩用

師兄開唔到手紙龍馬？

開到呀師兄，手紙完市場仲未出過仲係0覺放左係後備

返轉頭練五星盲眼閘

因為打緊5*歐聯得一隻閘覺滿，左面得隻0覺沙高 都要練多隻5星閘黎打歐聯，所以問問

練，盲眼隨時都用得著

對方2個全消。點破好？

只要你d組合技出到唔使怕佢，對面龍無指示技 射門值夠高ok嘅
雖則你執著要砌曼聯，不過lkk無人傳中基本上係廢鋒

好後悔 見到曼聯咁廢

出局ma

唔怪得你話小組包尾，個中場組合同lkk都有問題

Haha唔關事。病左無理過

搵隻fox in box 代lkk先

唉。曼聯無乜前途咁。。打返6星算

我同師兄睇法相近，單箭用黎食盲，集中靠攻中插水或者大炮食煳

兩隻狩人打攻中逼搶其實ok 係爭隻fox前鋒，有無練jesus？
曼聯後防d技我唔熟

曼聯無fox

用少一兩隻囉，其他練好曬好浪費

10連中左卡尼 但係咪冇乜用?

有6星volley可以唔使練佢, 無咪練囉

咁多位高手巴打好，我玩咗一排無耐
而加有呢d人，但係唔知點發展落去好
同埋今次活動會夠80碎片，唔知換邊個好
希望巴打們教路塞錢落小弟袋

我想問下遲下改版係加公會定隻驚大改

咁可以雪左佢

如果你唔係重課到可以用石升爆曬場上11人嘅技的話
建議你放韓仔KANE小白入雪櫃，
用一堆五星去推戰力
五星 Pastore jesus 高基連 de scligio 係好用嘅5星
想打邊可以玩埋sane
主打fox in box戰術，一隻ozil唔夠搬埋法比出黎(其實用pastore都ok)

否則戰力推得好慢

迪比亞佬no.2, 開放公會+手紙人2隻, 加球員數量上量 = 唔算大改啦

咁我今次碎片應該換邊個好

今期正常都係保方呂布2簡1
你無長傳中場就保方啦

中晒伏
0次17.18點 2pack石。 抽左144次 大約1次得9點

碎片多唔多?夠80塊有10隻6星自選

total 4張約
4張都係gimenez

泡菜、哈尼簡同小白唔好環吹，開化學用~
由其是小白，好多巴塞人靠佢開化學

#metoo

1 walker 1 mendy

岩岩夠打到1700分換理有80。。換左伊巴同巴利

個陣方向都唔會變。巴利 迪布尼斬比伊巴頂 不過諗緊覺唔覺爆艾巴打4後防 10抽中佢同1200分又中佢

咁根度簡同恩斯尼治係咪可以環吹？

吹乜鬼,係吹都用5星吹
想課金換球員就玩碎片
6星擺響度無話無用既，要吹寧願賣錢去買市場重複又有用嘅6星

6星點都要留一隻, 用黎開連/化學作用

恩薛尼唔玩拿玻利球員都可以考慮，根度簡有機會連奧巴美揚、多蒙特球員同曼城球員...

明白哂，唔該曬三位巴打解答
等我大執隊波先

3walker 其他各1
諗緊可能換完3隻換其他開化學

MOBCAST開唔到新ACCOUNT, 引繼唔到

威巴玩分身都玩左好耐時間.......

呢個loop唔悶嗎??

我上個禮先引繼完

呢個分身有保方所以想引繼左佢

我1mendy 4walker了
係未夠分換~

費托係咪真係一文不值
依家有伊巴 尼馬 so7 摩拉達 費托 卡雲尼
仲值唔值得升費托

3 WALKER 0 MENDY

打一隻刷轉會搏出好過
打到夠分換四隻即係要爆體打
計下條數不如用石洗轉會算了

利申日日洗轉會洗到無石

課金送既十連抽 可以用黎環吹

$0

唔值

費托係咪真係一文不值
依家有伊巴 尼馬 so7 摩拉達 費托 卡雲尼
仲值唔值得升費托

擺落堆哥狗,卡尼級數就得

轉會買都要錢~
forza 有得打就打埋好D
反正依定有全體活動,順便沖埋~

公司佬唔差喎
巴打已經覺滿左？

可以請教下點解呀？

無buff嘅冷靜對全消就gg
衝擊波你有莫拉達啦

本身有諗過用公司佬換走屎波寧 但諗諗下佢行出去出曲動既機會唔大 加上我用保方想要全消CB多D 隊長技又唔洗靠佢 留一隻開連就算

你隻廢托係咪高覺唔想放棄佢呀

兩覺 依家出多隻 市場
但我未練過技

賣覺二
如果多化學作用多連就買返市場果隻

咪玩啦 你隻隻都勁咁濟 Torres係我呢堆非洲人先要考慮

手痕一抽

1700分

我覺得佢可以擺係3中堅陣既右中堅

公平咩

兩次擲骰夾埋1200點淨係出過一次3,無1718

想用拉膠 等緊轉會 之前轉會出過比我轉走左

2 mendy 2 gimenez

1 Gabriel 1 Mendy

想問閘位用WALKER 定 酒井好D
5星陣冇正念場

5塊都好好啦

除左伊巴 同尼馬 佢地邊隻叫勁

莫拉達 唔計今期adruiz得佢係fox

唔係廢果堆先啦 有戰術作用仲想點 唔通你想手上隻隻都呂布級數咩

3mendy 3Gabriel 1gimenez
不過得6千幾分

如果玩龍馬大腳同卡素拿長傳，伊巴配廢托定伊卡迪好？ 兩隻都覺2

我萬6分得4張約 仲要其中一張係任務果張

卡雲尼其實好唔好用?
雖然前鋒遠射奇怪D但好過生波帶甩或者入去食全消?

WALKER

可以請教嘛？

我覺得ok但冇自帶buff同0覺 仲未發揮到實力

骰仔真係好伏

掟30次，16都唔比個我
抽mega起碼有隻5星

骰仔有18碎或4千絃萬錢咪=5*羅

玩到有少少亂 想請教下巴打
依家暫時既陣

想問用唔用碎片換T.silva返黎好？
拍泰利同比比打3cb 然後雷斯/簡迪打dmf ?

屁屁

你人腳無6星閘 長遠換6星拉膠+6星保方
簡迪+拉膠+泰利+基亞+保方 （睇情況用埋比比）
打3後 343/352會好啲

分身黎，有排未上到4級聯賽
以後都係福引算

好 多謝巴打意見

想升交換所 但有句野唔知講乜 唔比我升

想問多少少 即係如果打3後 相比起silva，拉莫斯岩用我啲？

打聯賽
聯賽Lv2先可以起Lv2建築
要升滿建築要聯賽Lv10

洗濕左個頭就要繼續 課金課到拎晒3隻

開公會但上次突人數點安排？

戰力高低&多唔多上水作主要考慮，公會set死左40個(有幸到較高層都係40個)，到時有部分巴打要考慮加其他公會/自創公會收返其他巴打

小弟先道個歉先，收唔哂各位巴打

慘了~ 最近這裡好像很多油王~

所以我有問有無巴打想開分會呀，如果最終入左日本公會，歸屬感都係差d

同聲同氣好d

出左港版之後日本版多左好多油王過檔

港版慢慢自high先啦，7星又未出，陸版全服最高戰力好似8x萬，無限金錢都玩唔起

重點：加下角

當11隻都7星應該過100萬

[img]波圓巴有無入uber既tg交流谷呀??[/img]

開公會有D咩條件架? 用石開?
定係要keep住管理?

開公會好似要3/500石

會長/副會負責排公會戰13人做防守+好討厭既人事管理

一隻勁過我整隊

同喜

咁我投降lol

呢個版真係傻鳩先玩

一齊分享運氣啦

學到野 thanks

出碧基唔知要唔要好
泰利1覺
施華2覺
拉膠0覺
保定2覺
碧基1覺

諗住用泰利+拉膠
佢係咁出啲施華 碧基

聽巴打講換左隻保方黎練

伊巴都成功覺一
練多兩三日應該可以用

大家覺得咩陣會夾到依team

依家摩迪美斯都冇咩用

你唔換佢就永遠唔比拉膠你
好似丟隻邦路斯, 4個月都仲0覺

用咩陣我唔Sure 但Scilgio打右後衛
Modric拉番後去到Dmf/Cmf易出pinpoint好多
前面可以考慮呂布同巴神齊出 反正都要練 又可以食到長傳

[img]絕對夠啦

BTW, 入左tg谷未呀
[/img]

波叔出城

好 就買埋佢

福引來了

福引迪布尼

pass, 儲石先~

200石

想問問以前福引過咩球員
又或者可以係邊到搵到呢d history info

好似無, 得forza有得睇history

我記得有尼馬、洛賓(好似係)

褔過呂布尼馬kroos之後唔記得

Neymar, 呂布, Kroos, Robben 其他唔記得啦

pornba好似都有

Thx各位巴打
好似無後防球員

好像係得呢4隻
我得Kroos無玩,無中到

要留石打AP+開公會 今期福引不了

Thankyou

19號更新

來了來了

波叔

6000石福引抽迪布尼好嗎？
會唔會有用石活動？

終於都要來了

等，我覺得活動期內會有消石活動
無咪最後一日抽
你唔好aim抽到特獎，咁福引理論上係最抵嘅

都估到19號啦~ 佢尋日更新通知都仲寫3月中旬

不過第1日多人抽D
機率中好野或咩都無易出現~

今次中好多燒餅

又炒左個歐聯六星箱
目前0/2

佢老鼠 抽左15下左右 不停7.6.4 同埋1次5

我15次左右 中左至少5次燒餅

5/6星box我都好似第3/4次先破處

20抽全3獎以下

想問下如果簽到今日聽日都唔攞獎勵
後日可唔可以一次過攞返曬?
想儲體打ap活動

第一頁

等下先，巴打既報告，64次都中唔到特等

福引除左中exp, 其他都抵嫁啦

你6000就等消石啦/活動最後一日3PM啦

想要必中6星等環吹, 6000石夠你吹2次

thx 由巴

本身8抽中左迪布尼
之後頭腦發熱 燒左5000石落去結果乜7都無
雖然臨尾刷轉會出左隻刀疤比我

PS ios想課金係咪得日本itune卡？

Yesssss

Th pmed

想問有冇tg群?

依排無間斷出活動

有呀, 追追PO

好似話會計到左年結

終於刷到第1隻walker

5.球場莫札特 ： game名：伊那·ティエリクCF (最高戰力：15.5萬）

想加快可以將walker突4+配合刷forza

由於有小弟同hyde巴兩個公會，可能之前留咗名入LIHKG嘅巴打會轉去hyde巴或其他公會，所以想confirm邊d巴打會鐵定入LIHKG公會，以免公會開放當日（19號）造成混亂，謝謝。

A 主要考慮條件
i 戰力高低(10萬+或以上; 15萬+可以直接加入LIHKG公會呢個大家庭)
ii 上水/CD-Rom

B 我地成班老seafood會為各位巴打解答形形色色既問題，保持熱情&熱誠，大家一齊進步，歡迎留名呀

C 留名
1. 由他去；game名： (最高戰力：11萬+)
2. 陳家富；game 名：點解抽唔到阿仙奴（最高戰力：20萬+; GX盃全港排第二/三)
3. 轟到你稀巴爛 ；game 名：轟到你稀巴爛(最高戰力：13萬+ ）
4. 烏巴_Uber； game 名：烏超隊加油（最高戰力16萬+）
5.球場莫札特 ： game名：伊那·ティエリクCF (最高戰力：15.5萬）
6.文明猿人：game 名:-4424(最高:13萬+)
7.
8.
9.
10.

D 開唔開gp呀? 會開呀，入左公會就會誠邀其成員入gp嫁啦

唔明
即係放埋walker落team刷forza?

[/quote][/quote]

生苦曬要你汁位

升到上突4(40/50), 移籍會有機會刷到

唔係 唔使放入team, 你突4左佢, 就會係轉會市場有機會出

奧斯卡巴打，入咗tg group 未?

THX

睇多幾次第一頁, 有哂基本野, 走少好多冤枉路

我仲未刷mendy
刷埋佢方便第日開連先

自瀆巴隊名係咪出自破壞之王

低戰新手有無人收
game名=連登=課金無銀用

我1/10

頭先回鬼錯左sorry

上十萬唔難
升人有效率就ok
公會會等你

福引幾時出D後防球員黎抽下

活動果張5星換巴神定後防好？

巴神lv4轉會有機會

可以揀換D 手紙需要既5*都得

想問下forza值唔值用石回體打? 定等市場?
依家已經打左3張walker， 岩岩再抽到一封mendy 同一封walker信，Mendy 個張會打先開連，但walker個張諗緊回唔回體打

新手想升戰力就最好打齊4隻walker

4500點=2000左右體力，我都好難答你，小弟有幾隻5星卡左係覺2，幾個月都無出; 有巴打就連出walker/Jesus。

有得打最好打到覺滿免煩惱，同時突4埋walker博轉會

100石一條體可接受嘅

你自己去第一頁睇睇每日拎到既體力係幾多，再計計值唔值囉

好，thanks各巴打

福引又炒粉 3000石 5/6星箱*1 (中5星) 單抽券*3 豆沙包*4 其他全6 7

覺得今次好易中7

小弟初來報到
Ac 名:(AC Milan) 最高戰力18萬
第二個陣容未練好 (15萬)
請多多指教

由於有小弟同hyde巴兩個公會，可能之前留咗名入LIHKG嘅巴打會轉去hyde巴或其他公會，所以想confirm邊d巴打會鐵定入LIHKG公會，以免公會開放當日（19號）造成混亂，謝謝。

A 主要考慮條件(暫時截止 )
i 戰力高低(10萬+或以上; 15萬+可以直接加入LIHKG公會呢個大家庭)
ii 上水/CD-Rom

B 我地成班老seafood會為各位巴打解答形形色色既問題，保持熱情&熱誠，大家一齊進步，歡迎留名呀

C 留名
1. 由他去；game名： (最高戰力：11萬+)
2. 陳家富；game 名：點解抽唔到阿仙奴（最高戰力：20萬+; GX盃全港排第二/三)
3. 轟到你稀巴爛 ；game 名：轟到你稀巴爛(最高戰力：13萬+）
4. 烏巴_Uber； game 名：烏超隊加油（最高戰力16萬+）
5. 球場莫札特 ： game名：伊那·ティエリクCF (最高戰力：15.5萬+)
6. Alvaro Morata 10 ; game 名：Morata 10（最高戰力12萬+）
7. MuhanDojeon；game名：1872 (最高戰力：15萬+）
8. 文明猿人：game 名:-4424(最高戰力:13萬+)
9. Mcss: game名：Mcss.Fc (最高戰力：14萬+）
10. 雞一定要臭; game 名：Allin（最高戰力12萬+）
11. 混醬 : game名 : 水上居盟 (最高戰力 : 13萬+)
12. 奧斯卡； game名：春日部防衛隊 （最高戰力 17萬+）
13. 好動的手指；Game名： AC_Milan （最高戰力 14萬+）
14. 波係圓既; Game名： 九龍東方龍獅（最高戰力 12萬+）
15. 濁者自濁 game名：我愛黎明.FC （最高戰力：15萬+)
16. 哥哥張國榮 game名 日文 （最高10萬戰+）
17. 水喉哲學生 game名 改個名都好難諗呀 (最高戰力 16萬+)
18. 雷斯和勞斯 game名 Chelsea's (最高戰力 19萬+)
19. 諸葛小明 game名 V92 FC （最高15萬戰+）
20. 飛天小女警 game名 波叔出城 (最高 17萬戰+ )
21. 單車急轉彎 game 名：YellowHorse （最高戰力18萬+）
22. 沙比呀朗掃 game名 Xabi FC (最高戰力 11萬+)
23. C.R9 game名 蛋仔FxCx （最高14萬戰＋）
24. 屌爺 game名：英皇御准香港賽馬會 (最高戰力14萬+)
25. TY game名： TY01 (最高戰力14萬戰+)
26. lamjerry game名：ManUniedcf (最終高戰力10萬5千+)
27. Playnicker game名: 破滅魔劍OP (最高戰力11萬+)
28.地球村的小精蟲 game名: YCYLOVECTC(最高戰力11萬+)
29.鬼毛三 game名：鬼毛三fc (戰力12萬+)
30.Custard冬甩 games名:千葉(最高戰力14萬+)
31.威力川 game名: 的士FC(最高戰力12.5萬+)
32. 文明猿人(朋友)：game 名:黑仔同盟(最高戰力16萬+)
33. last_of_us game 名 klan (最高戰力12萬+)
34.Heirameo game名 閪黑FC (最高戰力13萬+)
35. 六隻恥鬼 game名： 恥鬼FC (最高戰力10.5萬+）
36. 獨毒；game名：Geoffrey FC (最高戰力：12萬+)
37. 第六道天魔王 game名:(AC Milan) 最高戰力18萬

D 開唔開gp呀? 會開呀，入左公會就會誠邀其成員入gp嫁啦

等埋累消嘛

應該冇啦 通常都係AP活動第2日先有

咁多連登巴打有玩cm.

有d仲已經過左15萬戰力。

但留言的得10個8個sosad

小弟新來連登

你隊波d戰力同陳家富有得揮sosad

收收埋埋

臥虎藏龍。一話開公會先蒲頭

我剛剛先環中右閘，一直用3後都被sm...

以後多d蒲頭啦

送既10連又炒粉。。得2張4星。。。

巴打想抽咩 除咗右閘幾齊呀

想抽左中場啊
想問下kante配拉傑特定馬度達配拉傑好
馬度達高kante 2千點戰力

對方玩組合技就kante 對方扭波就馬度迪
2000戰不算什麼

46免抽T施華破功
暫時零用途

想請教下大家點玩DF訓練
唔知點解我明明都㩒落去 但部機成日都好似感應唔到
我連8秒都過唔到

更正一下game名:26. ManUnitedCF

我喺單手玩，食指左，中指右，左右左右㩒

想入公會，我夠10萬戰力要點做先可以入

試下鳩篤左右，但兩隻手指唔可以同時掂到個mon
都唔得既可能電話問題
平時大家最鍾意DF訓練

df 我都唔得~
手殘掛~
DF我都用石升技~ 除非佢兼職MF

最愛df，幾秒完成

73幸運值

每日訓練有得kill app重新黎過，當你覺得個次訓練好大機會拎唔足2點，決斷地提早kill app，慢慢練好佢

好有衝動再換多隻呂布黎覺醒

呂布值得

但係換完都係覺一

以為覺2去覺3突破下個心理關口添

我而家都係4x

DF訓練我係左右狂禁

點解會抽呢個pool

一日未到79都未算輸

利申: 69

岩岩起身果陣眼朦禁撚錯左

禁多次就包中

我最多去到3x就中

我40免抽公廁馬
有得覺滿

我反而gk 成日收皮

由他師兄，請幫我更正一下，26 . game名：ManUnitedCF

Df 4秒內過一次啦
最鐘意升Df

係gk最煩

兩下中好野

果然好閃...

有空位唔該加我😂🙏🙏🙏
眼眉調 game 名： 人妻晚晚隊 （最高戰力12萬+）

難得唔係抽中七獎，點知中馬迪，真係嘔血

DF訓練好睇部電話本身

都好難cap到個刻

其他我又都過到
係df㩒到啪啪聲都過唔到7.5秒

唔洗禁住啪啪聲
重點係頻率夠高

df用模擬器玩好輕鬆

Gk同fw最嘥時間，唔係咁鍾意練

收弋，等你消息

玩咗三個星期 想問下而家嘅人腳打咩陣最好 抽到好多中場搞到完全唔知點放好

模擬器即係響電腦用滑鼠㩒？

set制啦 用滑鼠咪仲衰過手指

Ic 番去研究下先

唔吸引

3獎對我來講可能仲好...炒粉可以換錢⋯⋯

好快又1個post 999

溫馨提示 過兩日ap 大家要打素材升人留定500石

終於過到DF訓練
多謝各位巴打教路

換碎換邊個好

想問下用google play store card 既巴打係咪用 openvpn 黎課金?

保方

buffon

再中埋巴沙利開齊廢老連同化學

今期目標梗係儲齊呂布保方兩大上古神獸，兩隻都有再諗其他

拿拿臨換先

要整個日本google ac先課得
再唔係就用神奇小卡

呢個list廢左？ 我原本排16、新list無左名

我都12萬戰

寫落waiting list先

突然變左waiting list

有講原因

Ok

原來舊list冇左

入waiting list
未必入到囉

冇計，我上個list排第25

笑了,變左waiting list

me too
唔知講咩好。。。。

由他師兄，請問公會個tg係咩?岩岩裝左tg

入定呀唔係一陣話你waiting list都無

伏引
40抽得中得一個十抽
9個單抽
其他都係6，7等

由他兄
TG group係咪呢個？
[/url]

入左公會再另加tg group

入左公會之後會邀請你入tg gp

抱歉

活動兩下十連中verratti 好耐十連劵都未中過 最少6-8次

但呢隻好似一般 我用卡叔會開心d

福引3點完，想等累消嘅巴打要等下次

免抽35次後有6* 啦

蘇生乜又係你呀？

我既期望越黎越大

10連中保方呀

我等累消幫隊5星升技算

點解會有人走去抽呢個pool

聽日ap?

應該係

中第2隻山神

勞煩哂

中左咸錫，應該賣得

咸仔唔好用，？

nice.....

6星最少留一隻啦 開連/chemistry

一般

謝謝大哥

有無發覺抽人時唔睇動畫直接SKIP會易中D?????

冇

有

我一直都skip動畫

情人節箱中左Vidal
但本身有馬度迪同拉傑迪
多防中
想要攻擊球員

我想問依post 依隻同下面個Post 隻game 既分別係咪依隻日版,下面港版?

Vidal好用過馬度迪

Vidal同拉傑迪都可以練

係呀, 請問有咩幫到你??

10連卷會中六星既咩

唔中唔會上水

強運就會中!

分身前日福引30幾下中迪布尼加3個2獎，10連又中2隻5星，尋日單抽又中5星

今日打到多3000幾石福引哂，3獎都冇個
真係出得黎行預左要還

無左保底之後, 真正睇到血緣問題

前日福引3000石炒粉之後 今日免抽中比比

如果想玩係咪應該玩日版好D
港版驚佢執笠

雖然冇左保底，但感覺你用得多石佢總會開番d比你

有同感

港版之後仲有7星, 即係SSS; 日版只得6星, 又無閃卡個類野, 你自己諗諗

第一頁有講港/日版既分別

門檻太高 不了

原來你地講陸版姐係港版 sor無留意

咁我又想問,港版定日版多人玩D

我未玩過港版, 第一頁轟巴話人數日>港

咪傻啦~ 1按抽果下已經決定左有咩球員的
但動畫會有提示有咩球員
有紅鞋,高機率有6*
有橙鞋,高機率有5*

好吧由他師兄

冇留意對鞋

真定假呀 鞋個度

呢個真係無留意
不過都係繼續skip抽

玩咁耐都無留意

發現新大陸

真定假 我成日以為係睇個波

都改變唔到鞋既顏色

我10連抽會禁完SKIP再好似甩牌咁甩中間果張

明白，打雙防中？

你既防中組合同我一樣

原全沒留意Tim la

出黎行著紅鞋你無野阿化

好抽象

1001